
                      A mi me pareció buena película , el sonido es espectacular y los actores están sembrados todos , la acción nos lleva por Asia y Europa en un magistral abrir y cerrar de ojos
        
            